屌你老母又壞車

返晏晝諗住冇死唔會遲到 點知壞車
雖則唔係繁忙時間影響到冇咁多人
但係久唔久壞一次 狗鐵究竟點做野